[反了] 文匯報：自己查自己 事實無王管

講緊監警會查黑警？